flirt撚夠未啊仆街

睇男朋友ig見到佢係度同條clubbing識既臭雞傾計，好想打flirt撚夠未呀仆你個臭街

我比你flirt返我，比你男朋友睇